以前中學女同學問我底褲有咩好睇

好記得以前中學
有個女同學上上吓堂突然問我
話諗唔明點解啲男人鐘意睇裙底
睇人條底褲
其實有咩特別
比大家會點答佢

你比我睇我話你知

問佢點解覺得男人一定鐘意睇裙底

完全唔靚
佢個條我真係唔想睇

我都一直諗唔明

利申男，對裙底0興趣

不過我諗有條女如果主動免費比男人睇
好多男人都會睇

主動就唔好睇

我都唔中意睇 多數人都係中意偷窺果種刺激感

其實唔係個個女仔嘅裙底都有人想睇
有人想𥄫你嘅話都係一種肯定嚟

阿sir叫你除

正如問點解男人想睇女人呀西
好簡單，性吸引力，幾億年生物進化出來既結果

咁我會話佢性騷擾我

都會睇既 但主動免費俾我睇呢件事本身唔吸引
簡單講 如果唔係裙底係胸既話已經狗衝左

比晒位你入想你同佢研究下裙底

你問番佢

點解女人咁喜歡錢?? 明明只係一張紙
點解女人咁喜歡樓?? 明明只係一堆 磚頭 泥水

你咪問返，點解Bikini可以被人睇，但底褲唔得？

個重點唔係底褲
係個種你睇到
其他人睇唔倒既優越感